搵工互勉區

又再踏入搵工階段
想認識朋友互相扶持 增加返自己正能量
有興趣既一齊係到傾下計
tg群亦可以 以下提供link